今日點會得33萬人

班毅進仔話得33萬人.
不過，記住我地要send林鄭月娥to the hell

33萬人就打爆哂地鐵，係咪表示地鐵太廢

今次只係夠膽話經原定路線

不過就算黑警數幾多人都好，好似尋日柒婆記者會咁，記者引用一百零三萬人個數柒婆咪又係唔敢駁

只要人夠多.7婆就會驚！
班毅進仔帶乜撚嘢頭盔？

算啦，班毅進仔淨係識F=ma

KE=1/2mv^2都唔識.仲廢過7婆

如果今日得33萬，塞到咁
當年50萬人應該癱瘓到成個港島